女仔淫底就係姣？

如題，淫底同姣有咩分別？

一樣都係雞

喺連登問呢啲，十係有十一個都會答你係雞係公廁，無意思

如題。係。

如果個個都係咁諗就好

總會有答唔同嘅人嘅⋯⋯希望

完全冇分別？

淫底係要撩先知
姣就肢體行為上 就算連講每句野 你都會感受到
同埋好多個樣好純 但淫到仆街

Seem prank calls anyway

但係個樣好純 姣到仆街都有㗎，定係姣有樣睇？

`睇下條仔幾時幫你開發多p